呢排掛住玩動物之森 都唔記得上黎開膠po T_T

哭哭

入唔到啲女個島㗎啦
你走啦

做咩姐你.....